# accelerometer_gyorsulasmero

NodeMCU bekéri az adatokat egy ADXL345 típusú gyorsulásmérő szenzorról és ezeket az adatokat elmenti egy .txt fájlba, ami a NodeMCU-ra kötött SD kártyán tárolódik. Az így keletkezett egységre  WiFi-n keresztül lehet csatlakozni és a 192.186.1.4-es IP